若見到有人衝 請將該暴力示威者交俾警方並公開劃清界線！

要同武力行為劃清界線

做個真真正正嘅和平示威者！

讚同

和理非先可以有之鋒ENDORSE既光環

衝政總東翼前地係由之鋒ENDORSE既特例,

要衝, 只能衝政總東翼前地

衝其他地方, 就係鬼, 係暴力, 係破壞運動

只能衝政總東翼前地

之鋒現時只endorse兩個衝法：
(1) 衝入政總東翼前地坐低
(2) 係無任何黑警時, 衝去金紫荊用黑布圍住, 再坐低

暫時之鋒無endorse其他衝法
必須等待之鋒endorse及命令, 先好做其他方式
否則無光環之下, 你只會係鬼, 係暴徒, 出事都無媒體報, 無人理